假若香港將來成功建國，必定如此紀念今天一群寧死不屈的義士和烈士

昔日有一群年青香港人，為了建立一個美好的國家，將生死前途置諸度外，不願向專制政權低頭，不甘茍且作政權下的奴隸，不稀罕一些為服務政權而泯滅良知的穩定高薪工作。我們能有今天的家園，全賴他們不屈的抗爭堅持和勇氣。

建唔到國咁點

支共一日唔倒台香港都冇可能獨立

呢班人將會被後世嘅人形容為亂港份子

有錢有樓 冇自由 生存黎做乜
支那狗黨
不自由母寧死

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊